你班黃絲唔撚爭氣，唔好到最後果日至話唔捨得

又比紅媒笑，大家做乜撚野

每月$58都慳？
講咩黃色經過圈

而家去黃店食，閒閒地都$50、60啦

講真報媒真係少睇左，但黃報而家只係得一份，咁都唔撐

手足們你地唔好到蘋果執果日至話要買番份支持下！

不分化、不割蓆
兄弟爬山、各有各做

大家快啲訂閱+Share

窮撚先做黃絲

全家都已經訂閱支持蘋果

又鬥黃？唔係個個俾得起㗎

推

香港人做嘢永遠都係deadline fighter, 冇危機意識

大家救救蘋果